美國而家真係反智到一個極點

一個死黑鬼 吸毒 社會敗類 渣滓
犯法拒捕被誤殺
輿論吹撚到人權鬥士咁樣

一個前空軍 為美國貢獻左十幾年青春年華
真係愛國服務國家
為左自己既信念挺而走險 去抗爭
結果被槍殺
先唔好論件事係咪錯
但無人去反思發生咩事 佢動機係咩
就瘋狂標籤佢係暴徒

越諗越嬲
白死真係死全族都唔過份

會反思的就唔會係左膠啦

(有片) 撐Trump女示威者並非被警察射殺

兒登仔吹緊射殺示威者既黑警冇錯

兒登有太多阻膠

今日諗到同一樣嘢

所以話，民主未必好
當社會上腦殘嘅人係majority嘅時候就會好大獲
美國如是，中國更如是

係美國人根本唔配生活喺美國呢個國家,講真自由民主政治樣樣嘢佢地都唔撚識,精神上根本唔配做真美國人

左癌死全家

而家美國係做乜撚野

4chan不斷有人開貼講一樣既嘢
但大台一開始就割哂話暴力，嗰時個女人都未死，全部人順勢就跟住咁講，咁支持者可以點？咪只有睇住俾人圍插

其實由大選開始睇美國局勢
真係會令人懷疑一直相信既價值觀

仲要Social Media 一直針對Trump，Hide 佢feed 出Warning，啱啱仲要Bam 埋，新聞就停直播，全部可以面對公眾嘅渠道都封殺晒

立國果陣識既，只係過去太和平，和平到無曬思考，所以咪比支國追到上黎，無競爭根本唔會有進步，人腦都一樣

補Link

昭昭天命已死

Trump=極右法西斯
Trump supporters=極右份子

極右=抵死

this is USA

係得侵粉先覺得反智
調番轉頭睇，其他人覺得侵粉迷信選舉舞弊仲反智

腦殘做當權者咪仲食屎

睇香港

你仲未明我想講咩
選舉舞弊從來唔係呢個post想講既野
係咪事實都唔重要

早幾日個''a man and a woman''已經完全吹撚脹

痴撚線邏輯系列

民主未必好，但諗唔到更好
仲要無啦啦提中国做咩
用得嚟比較美國咩？

成班支那人連民主自由都未知係咩
連選擇權都沒，只係電池人渣

係唔係事實都唔重要

鬼到你

又係PR 帶風向

你用中國做例子
已經同民唔民主無關係

無人格毒男

民主唔係唔好，只係需要修正，一定好過獨裁

中國係完全無能力條件行民主嘅國家
而美國而家就表現緊民主最惡劣嘅情況 - 當51%遇上49%

世上係唔會搵到一個完美嘅制度，人類嘅存在就係咁煩，人類歷史已經好多年，但戰爭同對立依然無處不在。人類最終會毁掉自己

真

yougov唔洗睇啦

支持支國統一全球
唔殺到埋身唔會醒

好同意

兩睇啦
如果中國幾十年前唔係由獨裁者去領導改革開放，可能而家嘅中國人民仲食緊草
獨裁者可以快速去執行政策，唔需要經過漫長嘅辯論

民主未必好 但獨裁如中共就一撚定係唔好

呢次我就唔撐你啦麵神
民主同極權從來都冇絕對嘅好與壞
獨裁都可以愛民 當然無政府主義更接近完美

好感概
有一絲哀愁

民主錯左你可以下次揀返岩, 但獨裁隨時食幾代屎都繼續食緊
不過我都唔期望美帝再有咩公平選舉,
今次D票任印都過到骨,
應該民主黨會長期連任執政, 共和黨變做忠誠反對派

係我眼中民主，獨裁，真共產其實都各有優缺點，但我會傾向真共產
51%對49%嘅民主真係好？

好似新加坡咁？
但係都好絕望下

新加坡算唔算？

前提係場選舉真係無舞弊, 咁樣贏就贏輸就輸, 呢次揀左個仆街咪下次揀返岩, 但如果一開始唔公平就另外講法

算!

笑死 照你咁講台灣應該食緊草？

共產+左膠
=人類滅亡

主流媒體加big tech想你個腦裝咩就裝咩

歷史冇如果

美國呢單嘢一時間都唔知點理解好

民主社會好唔好先決條件係睇人民質素 如果好似中國同某啲美國人咁 一定仲衰撚過共產 如果香港話 我相信係利多於幣 因為香港人既主流民意都係正常理智

然而美股大市大升

成件事好容易解釋
政治正確
體制問題

認真咩？
我睇到毫無政治常識玩左30年假民主遊戲之後又經歷兩年捉鬼捉鬼捉鬼嘅示威

共通點，死於垃圾警察槍下

father mother都無得講了

左膠會繼續睇唔到呢啲嘢 沉醉於自己覺得嘅民主

屌你啦
而家講緊死左個14年vet 就屈暴徒
George floyd 條道友就吹奏人權鬥士

你spin 乜春侵粉

我發覺討論獨裁有咩優點嘅時候 好似永遠都係得呢個point

諗起唔知邊度見過話全世界所有左仔一樣

冇權 = 扮人畜無害
有權 = 大舉清算異己

捉鬼係中共嘅干預、分化嘅心戰

似係帶風向PR

最好嘅例子 昂山素姬

想問係咪剩係得大紀元先可以睇

(有片) 撐Trump女示威者並非被警察射殺

連登Spin 緊黑警冇問題

反智無問題，唔好將來嗌救命就得喇，路自揀咗喇!

唔係似啦，帶左好耐啦，最早係貼hk01新聞，之後係Solomon yu，啲po多到得人驚

歷史出現過一波左膠潮流，當時係越戰，已經有呢種叫嬉皮士嘅人，反戰、吸毒、濫交、反宗教、玩音樂、唔做嘢

John Lennon其實係呢隻風格

覺得個女仔好慘

deep state控制緊股市
我侵準備發動全國內戰 到時華爾街班仆街全部含家產

留名

唔識字?

清泉反而被熱鬼毛 這就是連登

鬥死班大財主就斷deep state 米路

台灣都經過黑暗時期，但台灣人高質捱過咗

琴日死個係女兵你就知唔係巧合
已經刺激左軍方神經 侵早已部署好下一步行動

民主唔好,唔代表獨裁好
兩樣唔係此消彼長個關係
唔需要踩一個捧一個
又唔見你攞台灣比

一孩政策殺女嬰殺咗幾十年，幫人落仔有錢賺，殺到唔夠女又開始要人生多幾件

承上，因女性不足，拐帶單身女性成風

性犯罪一律從輕發落

隨意沒收個人財產重新分配

鼓勵以愛國之名的所有舉報

新疆血汗工廠只要餓唔死班維吾爾人就可以瘋狂壓榨

有瘟疫爆發只要監生困死病人就叫抗疫成功

最後，生存到而家同到我地講野的中國人係度講共產黨好偉大，確實係數之不盡咁多優點益獨裁者

如果槍權都無埋
白人等畀黑人鬥地主咁招呼

舊年香港咪一樣

又係呢啲講到中國冇能力條件行民主嘅on9論點，冇論據，只講一句似是而非嘅結論就當係論點。點證明中國人唔可以行民主制先？以一個比人獨裁咗咁多年嘅民族嚟講，當然未足夠，但如果經過多年嘅教育同推廣，確切嘅權力同資源分配，想要做政治家嘅人同留意政治嘅人一定會有。而我好想問你，你點得出個結論係中國完全冇能力行民主制度？

民主再差，都起碼而家仲有唔同黨派對立，冇可能做到一黨獨大嘅情況，而且有黨派輪替。但獨裁政權就係冇人制衡到，點可以將兩個體制相提並論？

51-49唔係問題
輸哥方肯認輸就得
相反唔認就=今日咁

講緊公民質素，有足夠政治智慧，邏輯就冇人干預到你，而事實上係炒車炒完一獲又一獲，當中好多都有前車可鑑

當然你都可以話，冇強制公民教育就係中共殖民嘅結果

今次已經睇到民主制既弱點
全美國民眾都被DEEP STATE所控制既媒體洗腦
重新掌權後TRUMP應該建立寡頭政治 為美國清洗瘀血

左派真係弱智

唉

弱智愛侵力 返支那啦

同樣地
如果兩黨都係顧自己利益/金主
一樣會對人民做成相反
一句到尾
任何制度都係flawed
係仆街衰人無能者當權嘅
民主/獨裁一樣會令國家滅亡

你都ON9
寧願要真獨裁既TRUMP 都唔要假民主既拜登啦

獨裁行唔得遠
因為無辦法持續地產出好嘅獨裁者，人性係會墮落

民主可以好差，但有選擇權等於可以改變

羊群揀1隻狼定2隻獅子輪流替換個故背後嘅道理
(點都係俾其他嘢食呢啲就駁故tricky, 唔係個故想講嘅重點)

"Make Love,No War" 到而家都係鞭屍金句

次次都有人乘機宣傳支那模式好

本末倒置黑白癲倒
成個世界痴撚咗線

支那狗好行唔送

民主選舉完你衝國會要求改變結果
咁都得?

死左4個人, 一句暴徒輕輕帶過...
政治真係好黑暗

勢估唔到! 香港同美國一狗情況

民主選舉？睇得太多NBC,MSM呀？

你想拜登執政?
系統性選舉舞弊 你民主條撚咩

但亦都係獨裁搞到食左好多年草

神一般既操作

軍事人員快d捉班左膠

美國最好就進入軍管時代
侵侵正式稱帝

條友應該係高級五毛

唔好on9啦，依家講緊黑人罪犯死同白人示威者死後嘅分別啊
做登粉做到咁肉酸
就算唔講咩選舉舞弊
一個總統比新聞選擇性禁言你都覺得無問題？
做登粉唔緊要，但你咁on9
一係就無腦登粉，一係就三毛, pr打手是但一樣

唔係好明咩叫做"美國如是，中國更如是"

美國係民主國家

中國更如是啲咩？

有民主過咩？

NONONO 帝制
一般人咁易比媒體洗腦 又選舉舞弊造假
寡頭政治/精英政治 先對世界有利

美國件事係
今日你做左件啱既事 如果個社會話你係錯既
你都係錯 唉

無民主 獨裁就更加差

民主一定比獨裁好，將權力分散就好似風險管理咁，一定穩陣啲

美國証明邪惡傳媒影響有幾大

如果獨裁，但如以國民利益出發
真心為國民著想當然好
正如如果一黨專政但人人有樓住，無窮人
啲人民話之你做幾多年
但呢個機會好微，人一有權就好難同慾望作對
點都自己利益行先

民主就唔洗等個獨裁者落台先有改變
但其實如果蠢人佔大多數一樣係死
只要做下門面功夫哄到班蠢人開心
成個國家都唔會進步

BLM looter 仲有光環
為國家貢獻十幾年心力既女人死後只有一個
「支持特朗普的暴徒」既名

竟然到今時今日仲有人講呢個point 以為自己上緊微博

民國咪選過總統

睇埋女死者TWITTER支持起圍墻
佢係關心個國家

WHITE LIVES MATTERS
NO ONE CARE

咁就連媒體都收入軍方啦
減少fake news 發佈既機會

件事之後既進展
只會被外國勢力不斷將左右兩邊繼續撕裂
令美國局勢更動盪

唔知點講好，你話我講廢話都係咁講
世界上花會謝，人會死，國會變
咩國家都好，盛久就必衰
支那依家咁多天災人禍，天要佢滅亡嘅話，就算拜登上台都未必改變到變衰嘅命運
但美國咁嘅狀況話唔定都可以係由盛轉衰嘅開始

我係深信黑暗時期會過，極權會落台
只係差在自己見唔見證到
以前啲悲慘時代啲人一樣係咁諗
每個人都只係歷史長河嘅一粒沙
見證到係bonus，見證唔到都無辦法
只可以堅守自己嘅信念

咁又唔洗
只要將D大企業分拆 將佢地權分散就OK
又或者當佢地公共事業咁政府入股 好似港鐵咁
咁就可以控制到 媒體唔可以造反

因為有強國滲透搧動

死既點解唔係ANTIFA
而係個女人

特別係班球員成尻日單膝跪，跪乜撚呀屌你老母

Deep state包括傳媒戰、社交平台洗腦式新聞
有幾片面、選擇性報導、邪惡唔洗我講
神化吸毒黑人、矮化女空軍
掌握輿論=掌握權力

最終都係要靠民智

仆街star wars咁
turning to the dark side

其實好多時電影入面嘅情況都係真實入面發生緊

的確係咁, 每個政權都一定會滅亡, 係爭在遲定早, 自己有無命睇到.
對於繼續留喺香港嘅香港人嚟講, 而家只能夠靜觀其變, 可以做嘅嘢真係無乜, 除非移民.

冇一個制度完美 但係老鏈都唔要獨裁

民主炒車要一大班傻鳩主導 獨裁只要一個人就可以決定一切

所以美帝式民主係鳩 但係中國式獨裁更加鳩

而如果將美帝式民主 硬套落中國班傻鳩度就鳩上加鳩

因為 民主係需要民智 同 政治智慧與敏感度, 而且民主之所有好就係左右勢力會互相制衡

而美國明顯左右派勢力已經失衡 唔止未來四年 只要一日唔嚐試一下社會主義嘅法槌 一日都只會落喺左膠與BLM手上

個女人係antifa 扮㗎
咪spin 啦

大紀元已fact-check

得罪講句 樓主你呢個concept都係錯

黑人被打死唔係在乎佢嘅身份 而係公義問題 包括警察有冇使用過份武力? 無論咩人 都唔應該被過分武力對待 呢個係社會公義問題

含侵力無證據鳩up就叻

盛世出昏君, 亂世出明君.
人民都係一樣.

我夠覺得如果中國全面民主已超越台灣添啦如果。

獨裁就會有1個超級龐大嘅既得利益集團，冇得返轉頭

咪就係 無證無據 得個陰謀論

但係預上一個唔理人民死活既極權一定仲差
人民連反抗既聲音都發唔出
中國如是，北韓更如是

駁唔到咪話唔重要

五毛又吹奏獨裁專制 厲害了你的國

認同 師兄心水清

美帝國民 仍以為今為盛世開端 實為亂世之初 斯興

係咪有啲咩誤會？我係唔認同標籤嗰位14年vet係暴徒，同時唔認同樓主話呢件事係反智
另外，作為香港人我唔會喺呢件事上感情蓋過理性

講番正題，首先係侵粉恥笑 BLM 在先：「黑人係道友係暴徒抵死，警察開槍無問題。」呢樣我諗你唔會反對。
而家同樣嘅事情發生喺侵粉身上，吹奏到死者係愛國veteran慘死於執法人員槍下，屌MSM標籤佢係暴徒。如是者，即係變相承認執法人員開槍的準則有問題？呢個時候侵粉唔係屌執法人員，係咪更反智呢？

樓主嘅邏輯係先唔理執法人員開槍係咪錯，要去反思死者背後嘅動機；
咁就要反問，點解唔係先睇執法人員開槍係咪錯呢？

一邊係對事不對人，唔理你係黑人定白人，總之執法人員亂開槍就係錯；
另一邊就係睇動機，動機「正確」就唔應該死於槍下，動機唔啱就「抵撚死啦死黑鬼」，比起死者被標籤為暴徒會唔會更反智呢?

高質
連登仔邊識呢啲姐

你比左媒洗腦炸

歐美左膠已經玩到明知個仔係唐氏都照生出黎

所以殺左個無武器嘅女人然後label 佢做terrorist 就唔係公義問題？

唔通你支持墮胎

侵支持者最反感墮胎

最有趣既係，如果由gop州長，保守派法官，2院議員，去到pence都一如佢地所講都係25仔既，唔係反映侵團隊呢4年辦事不力咩？

呢個女人係antifa 扮㗎
大紀元已經fact check 左啦

兩件事嚟㗎喎 當然兩件都係唔公義嘅事件 兩件事涉事嘅警察/保安都應該受到審判

侵遇人不淑
佢已經好努力喇

你唔好再傳假新聞 ，antifa 係另外兩個白人男人，你再傳假新聞就block

咁MSM 呢？對兩件事嘅手法同取態完全唔同喎

同香港一撚樣
社會敗類 渣滓 黑警 藍絲 鄉黑打人就保家衛國
愛香港年輕人追求民主抗爭就係暴徒

我認返起2016年DQ梁游嘅時候大把人冷嘲熱諷

時間會證明一切，公道自在人心

其實侵依家想破局，只要行共產，推華爾街係人民公敵，鬥撚死哂班地主財主，班左膠自然會收口收手。

岩
首先侵要掌權先 鏟除哂現有毒瘤
再重新建立民主制度

冇槍權 個agent就唔會開槍得咁快狠準喇 發完夢未

你fact check 左味呀
XINN MSNBC？

味你老母
blocked

戰爭係最原始同最有效嘅方法去解決51%對49%對立個問題 只要消耗資源到一定程度雙方先會去認真揾一個妥協嘅方法

George Floyd犯罪記錄

so?就可以合理化跪頸？

共你老母

軍方主導已經得啦
鬥撚班左膠地主財主

Gphone 而家犯罪記錄都係咁長

黑警跪頸都冇問題啦

認同

Netflix 有套戲叫芝加哥七人審判，講呢班人示威

動機係乜
試當真
有活用到

我並冇講跪頸合理，只係想反映大傳媒嘅報導好似non African-American比特勤槍殺就小事一場咁。話哂人地都係退役軍人呀

“Hard times create strong men, strong men create good times, good times create weak men, and weak men create hard times.”

法例應該可以規定
退役軍人可以自由帶槍出入國會大樓啦

呀John_Weak你啲argument都好weak下喎，我純粹放George Floyd個犯罪紀律出嚟咩都冇講就想屈我覺得跪頸合理？
唔好再藉呢件事分化啦屌你

共產可以睇下左膠俾佢地至愛既黑渣滓打到仆街嘛
反正香港仆街，班左膠點可以安然無恙

係呀
你純粹唔小心咁放佢既犯罪記錄呀
一定係冇意思咁放
你咁純品
一定冇其他意圖啦

共產獨裁
只要係支持trump
我都okay 㗎

中國如果民主都會咁

好嬲好嬲
不如上reddit寫篇文屌柒美國人

係反左反共方面
美國人同香港人100% CONNECT

支那網軍喺度洗唔到大家腦 但喺外國可以
唔好屌美國住 要屌屌咗支那好意思同人比先

咁你又over咗啲。講緊俾班道德高地左膠食下美版社會主義啫。

要屌屌支那作為獨裁國家 好意思同人比

反骨仔

link呢

好嬲好嬲

左膠應該連呼吸都唔好比佢

好明顯唔係咁嘅意思，樓主想表達如果一個國家蠢人多（民智未開），多數決嘅民主可能會有反效果，而中國可能會有更大嘅反效果，13億人加上發展中國家，好多地方教育唔得經濟唔得。當然中國冇民主係事實。

睇嚟美國人都係要受吓共產黨嘅洗禮先會變得聰明啲

多謝你衝出嚟，又嘥咗一個account

所以見呢度同班支軍一齊將尋日既事同71既事LINK埋一齊真係心諗做乜鳩
花式自殺?

End game 上集咁

諗起陶片放逐制

雅典人民可以通過投票強制將某個人放逐，目的在於驅逐可能威脅雅典的民主制度的政治人物。
雅典政治家阿里斯提德就曾在放逐投票時，被一個目不識丁的公民請求，在陶片上寫下「阿里斯提德」，阿里斯提德照辦了，但是問那人何以要這麼做，那人答道：「不為甚麼，我甚至還不認識這個人，但是到處都稱呼他為『公正之士』，我實在聽煩了。」

白左一定最想放逐TRUMP

恐怕你唔會明美國嘅情況唔係公義問題
而係種族問題
美其名曰BLM 其實淨係得黑鬼命鬼
哪怕白左唔係黑人，都一樣盲目追求黑鬼命貴
所以佢地嘅狗眼裡，被殺嘅係黑人就一定唔得

一係流亡 一係坐監

前提係獨裁者人格聖人完美，人性本惡，一有絕對權力唔怕你選走佢仲執行惠民政策做咩
你見到獨裁者改革開放，咁你見唔見到獨裁者搞民革大饑荒死幾千萬人？

民主係慢，但有事上黎可以修正
專制睇你係唔係聖人，一唔係聖人有事上黎就變88
睇中國5000年發展結果係民革就知專制99%都係無好收場

你咁諗就唔夠狠心
太過阻膠

真係唔好亂咁撈埋嚟講
支共就係想西方唔再撐香港
尋日捉35+嗰單嘢 西方國家係有報
新聞同social media都有見到
今日已經冇咗呢件事

唔好再自殺

就算佢係罪犯,亦唔代表你可以叫佢死黑鬼
你咁係種族歧視

我覺得問題係
就咁睇美國風氣，係兩件事冇咩人理個人本身係咩，更冇咩用用法律/現場情況/執法去思考同了解. 至少呢兩樣角度都應該帶黎更多反省，再去考慮公義應該如何分配，甚至大家意識形態既優劣。但現今程度只剩番受害人抵唔抵死。所有既判決都政治化或用政治既眼光去睇 .

其中所謂左膠最令人擔心既思維模式/世界觀係會用一件事既結果去話唔只一個人既潛在諗法，更麻煩既係去話呢個人受到一啲點既系統性/環境影響.

簡單黎講，就好似一見某人種出現咩問題就跳躍到“結論”話係歧視/privilege. 偏向用一種思想架構了解世界唔係問題，問題係你要俾到咩論證再達到一個實在既結論.

再者，當地平説都可以死灰復燃，資訊氾濫，探求真理愈來愈多干擾既世界，加上humanities 問題本身已經缺乏hard science容易辨真偽既情況下，美國會有更多麻煩同分化之餘, 仲會持續好耐. 呢個世界都將會。

如果香港有民主，親共同本土係6:4嘅話咁咪含撚？
有制度都要人民思想ready
明白同認同民主背後嘅理念目的

發現好多連登仔原來都幾睇得起中國人，我錯了

你真係好鬼蠢

你好有先見之明
最叻係你

弱智仔話人蠢
獨裁最大問題係你永遠冇辦法阻止低質垃圾領導人上檯呀低能仔
唔見你話北韓好撚好生活

btw又畀5毛騎劫咗個post

訓撚醒未
51%對49%唔係個制度造成 係人有唔同意志唔同選擇既結果
51vs49既民主唔好 咁係同樣情況下獨裁政權咪一樣係按自己意願犧牲一半人既選擇
根本依家唔係咩邊個政治制度好既問題
而係社會意見太分歧 本身就係一個兩難死局無得完美咁拆

你又知北韓人點諗？可能佢地好開心呢
正如中國人都覺得自己好開心好幸福好富強
有d人種天生就適合被統治，陶傑講嘅奴性就係哩d

美國人：今天我

嗰條友block咗佢啦

等打仗啦
想睇到時啲左膠點

民主就係每人都可以發言互相聆聽對方意見
唔啱聽就block人或者用粗口屌人淨係想圍爐咁咪又係另一種獨裁
香港人都係未ready好民主，唉，求其係哩度講兩句野就試到

5毛有機會入美國同反民主唔得唔講咩

五毛永遠假設性觀點
有冇諗過可能冇支共人人有飯食

你俾嗰兩個例子都係痴線

國會抗爭有保留，畢竟開會時入國會大樓呢件事
太複雜，就算我唔反對衝入立法會示威，都好難去比較到底應唔應該入國會

有一個講法係trump想聚人氣但俾某官宣布會跟拜登影響，民眾動怒。呢個位可以話係俾拜登利用左。

唉，左膠當道，又控制埋傳媒

論左膠的危險性

民主只係揭露咗51:49
你獨裁政權下唔通唔會有相反意見咩
之不過反對聲音唔會展現出黎
甚至一早被打壓到唔敢講

其實有邊個媒體話個女人抵死？開槍警察一啲問題都無？有無一個美國媒體/民意基礎強既poll顯示到？真心想知

Push

正負評反映民意
收皮啦好冇

咁多人唔射 就偏射中個女兵

講咁大堆野讚自己思路清晰

The employee has been placed on administrative leave and their police powers have been suspended pending a joint Metro Police and USCP investigation, USCP said.

開槍警察被即時停職

This is a tragic incident, and I send my condolences to the victim's family and friends," Metro Police Chief Contee said

當局都無係press面前屌個女人係暴徒

左膠當道，痴咗線

其實除咗香港問題，全球都對拜登上台好有憧憬咁。

有炸彈睇唔到

好和平

Black lives就matter
Trump supporters lives就......

加拿大同歐盟呢4年同美國關係因為關稅變差哂, 歐盟再加多樣係侵不時叫由北約撤軍

Twitter仲精彩，個個都話個女人抵死
CLS

好多連登仔仲哅奏條特工做得好tim

選舉舞弊從來係今次選舉都有

民主只係資本家既產物
選舉就好似消售一件產品一樣
都係靠宣傳同包裝
蘇格拉底 柏拉圖 亞里士多德都反民主
就係因為佢地有獨立思考

普通人根本冇智慧去選出一個英明既船長

尋晚瞓唔著喺度諗
唔通真係就咁算

有冇諗過當一個社會出事個時不論獨裁定民主都好大原因出係人民到？
不論支那既韭菜心態定美國左癌十重標準
話咩統治者有軍隊唔夠打個d講到軍隊無論前線到後勤都唔關班韭菜事咁

［反擊藍絲五毛］入來話你知點解美國黑警要開槍

仲有六百幾正評

［反擊藍絲五毛］入來話你知點解美國黑警要開槍

連登仲精神啦

咪同香港一鳩樣

美國班智障阻膠

唔該大家連登仔用下腦獨立思考
仲有個post，有條左膠讚香港示威者同美國示威者唔同，然後有班on9又吹奏左膠係為人權好正義
痴9線

有得揀姐係有得拉佢落黎你咪撚癲啦

2020真係照妖鏡

唔認同
呢個論述同中共外宣話中國人口太大、中國未適合「西方民主制度」住一樣
事實係冇乜國家會等到民智已開，等到一個所謂「適合嘅時間」先搞政改
真正保障民主制度嘅永遠都係憲法

根本就係政治目的多於平權
黑人死可以煽動黑人動搖人哋管治威信
依家當權嘅支持者死梗係wfc㗎，仲同你出聲幫你？
依家出名d嘅咪得nba公鹿話警察過份武力咋嘛

media 被控制既恐怖

呢到唔需要，滿足左主觀感覺先搵證據

不過個女軍真係好唔抵

真係痴撚線 左膠同支那真係世界第一毒病黎

咁民主係有助民智開發既，唔係點解咁多國家會buy

果然連登仔先係睇得最透既人

你再講就分唔清係真心定故意啦無謂浪費a/c

諗起之前呀MJ都係咁 明明只係鐘意同細路玩

就咁比media圍屌到變左個戀童變態佬

Awomen

極權點解會落台？就係有人民反佢
見唔見証到係靠自己

感覺上美國依家真係開始氣數已盡
上天總有安排，要世界每隔一段時間就要換人
美國軍事強大，世界各國搞你唔到
就即刻擲個武漢肺炎俾你，打你一個措手不及
再安排時機令全國兩極內訌

左膠適合去中國生活

樓主係 極右 法西斯 種族歧視 受侵力

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

分化PR 撚 block

nyt係咁登oped話佢係terrorist

咪即係以前黃之峰反對踩入金紫荊，7.1大部分人反對入立法會一樣，畫面唔靚

John weak你唔識？
弱智登粉黎喎

知。文字都展露到盲毛dna

物極必反

咪又係明君論。

出個金氏皇朝，咪含幾代撚囉

on9啦，中國人做生意能力根本係拍住猶太人，要靠中共先富強？

你當海外D華裔富豪流架？唔通佢哋又靠中共？

低鳩能好開心就唔會有脫北者啦
我淨係知你的天生適合畀人屌，肯去做鴨未

big tech + mass media 日日洗腦 人民真係有選擇權？

左膠世界毒瘤

到咗今日仲話唔應該用暴力嘅，都係抵死㗎啦

得愛侵力配做

其實美國都好多窮人+無供醫保
隨時死左都無人理 唔好覺得美國一定係樂土
窮人黎計 分分鐘鐘生活差過香港

其實呢啲事以前都有，但都無咁大反應。

又一班唔睇內文無啦啦又講Trump
痴撚線

民你老母
邊度民呀睇過？

從來都無人話要改變結果
宜家只係想徹查選舉舞弊嘅指控

左膠禍國

共產唔可以民主架咩

BLM is peaceful protest

錢

之前先不停玩lennon wall
大家都係左膠super

一個美國大選 全部牛鬼蛇神走哂出黎
你諗到/諗唔到荒謬嘅事全部都發生左
公義？
笑撚埋右

巴打
唔好忘記咩叫人性

你自己數下近代有邊個獨裁政府可以做到人人暢所欲言，安居樂業？
波布，老毛，肥金定屎太淋呀？

人性+獨裁只會產生到一批食人而自肥嘅暴君，因為佢哋有絕對權力去令自己取得最大嘅利益，同消滅所有反對者

獨裁都可以愛民，但近代嘅例子嚟講，呢個可能性會低過柒婆認錯

我覺得無政府主義喺人類社會係難以達到
人與人之間天生就存在住優劣，而且人性係自私

自私嘅心態再加能力嘅優劣已經決定咗邊啲人能夠攞到更多資源，邊啲人唔得

當然你可以用契約用協商，但前提係群體入面嘅所有人都高度自律，同埋心水好清好理智，識得拒絕任何試圖奪權嘅人

一兩條村可能會易搞，但幾十億人就真係冇符

啲象牙塔學說要喺好多假設嘅框架，同無視人性嘅下先行得通，但往往吸引咗好多人奮身落去最後都係焦頭爛額

我覺得反而show到民主好
美國投票制度俾人屌左好耐
支那成日都提美國民主指數低
如果真係一人一票侵本身都已經做唔到 唔會有anyone but trump
咁多國家真一人一票 又唔見出事？

樓主個名

Alternative fact 精髓在於
發放Alternative fact
既機構係最叻最大聲指控其他true news係Alt fact
咁容易分到既話
根本Alt fact係不存在

又係我啦
你又覆咗隻五毛

針無兩頭利 民主制度下 你仲有得揀有自由 極權制度下 叫你食屎就食屎 你揀邊樣？

已封鎖會員 冰山裂開完全封鎖
又捉到一隻
繼續扯貓尾

國家係由人組成，由人統治

如果得 腦殘廢老精英 同 腦殘民綷人民選領袖 中揀一個

邊一個傷害細d？

一個無得換一個4年換一次，一個由人幫你決定一個自己參與決定

俾我感覺就好似入賭場賭大細 vs 買藍籌股咁，風險問題

但事實係當今公認最強民主大國都會沉淪
或者真係要等末日清算人類呢個咁垃圾嘅物種先最合理結局

現代人比呢個世代既物質主義荼毒得太厲害。

佢地去到道德觀念上 就會走錯曬方向

無錯 現世代享受人生係好正常

但有d本身人性既真諦係永遠都要守

正邪係好分明 易家d人對善同惡既分別混淆得好西利

都幾概嘆以後人類既路會發展成點

大家幾時去美國享受自由的空氣

好慘，塊面腫撚到呢

愚民始終都係佔世界都大多數 冇足夠思考能力
當發現現實並唔可能似想象中咁理想時
已經回天乏術

唔係你以為美國人好高汁❓

見到“死”黑鬼

算啦，果然連登係反指標

on9仔, 民主好定獨裁好, 睇下d錢去邊就知啦

等被中共接管

從未都冇行過民主就學人話民主唔好

同太監話扑野傷身有咩分別

未必
係中國黎講 獨裁好過民主

就算有民主都冇人逼你投票架 你中意被統治咪唔好投囉 一樣滿足到d奴性人

美國係1%既天才帶領99%既on9

台灣由獨裁走向民主, 解除黨禁, 蘇聯解體,
歷史既走向需要有重要既人有勇氣去踏出唔同既一步, 先能夠成就後世既不同

我岩岩睇咗上咗nyt睇 如果你係話letter to the editors 無人明確標簽個女人係terrorists

如果你係講緊kristof個篇評論 佢exact wordings係

You can call them rioters or terrorists or coup plotters, but they were not Making America Great Again.

重點似乎在後句，而個labelling係加於示威者群體，並非針對女死者一人

而且nyt另一評論by darby

Her death shouldn’t have happened, and it should now be investigated, no question.

作者對死亡事件感到遺憾，並要求調查

想問下”nyt係咁登oped話佢係terrorist”既理據係邊？或者係我睇得唔夠仔細 希望你可以放翻d link出嚟

唔係對拜登上台 係侵下台有憧憬 佢得罪人既技術真係數1數2

1月6日後無美國
只有美利堅特別行政區

我一早講左 起我底睇我開post講過

又係你個風向分化撚

左膠永遠 只係睇到自己想睇既野

白宮靚女發言人：強烈譴責國會的暴力行為 射殺示威者的警察係英雄

白宮左膠

依家唔好講美國
全世界都係 尤其是白人嘅國家
拍電影又好拍電視劇又好
緊要安排幾個黑人角色
係矯枉過正，直情係造作
連英國女王都用黑婆飾演
亞瑟王個老婆又係黑人扮演

香港有民主玩撚完 跟本左膠 熱狗 泛民弱智粉絲為主

錢作怪

愛國不代表愛侵，美國人仲未係香港問題上學到野！女空軍一樣係英雄，除非有証明佢入去係傷人！

我係pr就入嚟推呢啲弱智post俾全香港睇清楚示威期間最大論壇啲人咩質素
仲二千正評

啲死左膠係咁撚垃圾

美國做得最錯就係解放班死黑鬼嘅祖先
當初送翻佢哋翻非洲就一天光哂

‘Many forms of Government have been tried, and will be tried in this world of sin and woe. No one pretends that democracy is perfect or all-wise. Indeed it has been said that democracy is the worst form of Government except for all those other forms that have been tried from time to time.…’

Winston S Churchill, 11 November 1947

唔係，只係因為支共太過邪惡

當你同獨裁者同一個鼻窿出氣
咪覺得著數囉

但當你同獨裁者打對台
你連氣都冇得抖

講獨裁有點嘅人永遠都忽略下面嗰點

上連登做乜咁認真

呢到啲人本身就似4chan咁反智

所以上連登勿認真 當啲人po嘅嘢係笑話一笑置之即可

如果以2012 年嘅情況係得 呢9年間大退步

香港唔適合有民主

或者你可以睇下一齣舊戲

叫紫雨風暴

就係有咁既白左
先選左個咁既幻幻
（仲未計舞弊）

真共產, 點做
呢個concept係好既但因為人性係自私根本無撚可能做到

其實係意識形態問題，政府要員受威脅個時特工用武力解決問題個班人係支持，問題係佢用依招打9你嘅時候咁就出事，個班特工係未做得岩，

如果沖入去嘅係左翼，開槍係岩嘅時候點解對右翼開槍係唔岩

講緊嘅佢地支唔支持咁做，而唔係有冇做過

明你想講乜，但係我覺得最多叫藍絲姐

你起佢底, 佢有post扮左膠

咁都證明唔到佢係收左錢㗎
藍絲唔係真係低能

有point, 非洲啲小朋友食樹皮都好得意好開心

都係嗰句, 分嚟嘥我時間
見到都眼冤

有咩好嬲
咪比班whitetrash感受下特式既社會主義鐵拳囉

我係想用字準確姐，否則同話全部女人都係雞冇分別，你記得佢扮過左膠已經喺佢身上花左時間啦

香港班右派學哂左膠D fake news 啦
你見P字頭個位淨係報喜不報憂+斷章最義就知連登比人洗腦洗得幾勁

美國人自己選擇沉淪，冇得救，針唔拮到肉唔知痛
左膠思維毀滅自己

天時地利人為因素就有可能
歷史上個個朝代都話自己千秋萬世
但就算盛如唐朝最終都要讓位

就算無人為，天意你都擋唔到
龐貝一夜之間火山爆發成個古城深底
今次武肺就算唔直接搞死支共
都唔難講有下一隻更加強嘅病毒出現

除非世界末日快過支共倒台
否則新政權係遲早嘅事

人哋有制度查警暴
但白人死咗之後呢？佢死就無公義？

唔係同你講嘅話我唔會起佢底

呢個我反而支持啊，反正受害嘅係佢哋自己
拎完少少光環跟住要照顧佢一世

佢地係㗎，香港人嗰開心指數我記得係排得後過非洲d國家

左膠識利用係好撚爽
支那搵支那肺炎搞掂美帝，一話由支那嚟班左膠即刻話唔好

唔賴嘢係唔會醒

中共世界第一

陶傑講得啱
係black lives matter 但唔係 all lives matter

左膠思想荒謬到一個點

Joey siu帶頭跟住話佢講果陣未有單野

你去睇下yougov 大選前民調同結果爭幾遠先

你又唔諗吓點解上一個獨裁者令人民食草20年都可以繼續做到死為止？
另外獨裁者改革只為党囯生存，冇諗過人民，可由64反映出黎

美國反智唔係依家嘅事，戰後已經係咁。

Trump應該先下手為強
早就大手扯起幾件媒體IT佬同對父子
依加先知班仆街狼十倍

「先唔好論件事係咪錯」

咁你講晒啦

中共在笑

你諗下呢十年，幾多支那拎到綠卡。

再諗下支那ge滲透力

垃圾國家d人特別蠢

好心痛

太遲了